認真問, 如果攬炒成功

如果真係攬炒成功
經濟轉差, 好多人冇收入冇錢,
我地大家手足都係窮人, 我地冇錢, 冇飯食, 又冇錢走

港共, 中共貪官
經濟差照出國家糧, 個袋大把錢, 一樣有飯食,
仲可能因為多左窮人, 玩女都易啲

到左呢一步, 我地係咪大成功,
認真問

一九四九年，上海人也可以聲稱同中國攬炒成功

咪以為黄嘅就人無錢，你睇次次吹雞幾快夠數就知啦

港共仲有錢出糧就唔叫攬炒成功啦

冇錯, 最起碼要到當時金融風暴個水平
搞到佢地要cut budget
呢樣都未做到, 唔算成功

港共, 中共貪官
經濟差照出國家糧, 個袋大把錢, 一樣有飯食,
仲可能因為多左窮人, 玩女都易啲。

國家糧咪又係出自良好經濟

香港財政儲備好似有好撚多錢

即係大家覺得, 要將香港儲備用哂, 至叫攬炒成功,
咁係港共用儲備出糧期間,
其他窮人生活應該係點

攬炒=大家玩撚完

到時所有野都要重建 算係香港再再出發

[仲可能因為多左窮人, 玩女都易啲]

連登仔最關心呢樣野，不過冇佢地份

點解攬炒後, 所有野要再重建?

你問時事台班智障仔啦

之前一直都同你講有多餘下錢要轉美金 或者 其他避險貨幣

攬炒之後 香港第一件事會發生 就好似上面巴打咁講 政府需要出嚟救
當政府都救唔到嘅時候 香港就會出現通縮 因為大多數人都冇錢 所以對市場入面所有嘢嘅需求都會下降 就算係必需品 都會用少咗一個麵包分開幾餐食
再之後就睇下政府會做啲咩 如果再印錢嘅話 聯繫匯率好容易爆 因為佢已經冇任何嘢可以support到
到時候轉咗做美金嗰啲錢 轉港紙 絕對夠你洗

其實你哋係咪唔識儲蓄架 就算你講唔轉美金 係通縮嗰段時間 你儲蓄都絕對夠你洗一段長時間

政權? 外交關系? 貿易? 軍事? 大撚把野要搞啦 可能講緊要幾十年

香港有邊撚個商家會留低同你燒錢?

根本就喺度帶風向
人哋攬炒之前 已經叫咗你轉美金 因為美金對香港嚟講係最穩定嘅貨幣
一個二個喺度懶唔轉 或者唔願意消費少啲
如果係咁神都幫你唔到

我從來唔覺得普通抗爭者可以做到攬炒
而家保皇狗用拒絕攬炒黎做口號拉票
但真正做到攬炒嘅只會係支共
如果聽日支共話香港要回復一国一制,你地覺得呢度仲可以安居樂業嗎?

我唔知你地開POST嘅目的係乜
如果真係咁驚攬炒,咁你地自己諗下應該點做

港共重建社會, 會同我地而家有咩唔同

咁本身係窮人點算, 儲蓄唔夠用點算

港共用香港儲備出糧, 大把錢, 佢地會一直吃喝玩樂,
我地就捱苦

開POST 目的, 就係想聽大家對攬炒成功後既睇法,
大家覺得攬炒成功後, 大家生活會係點

無人會俾到確實答案，包括中共
太多因素影響大局

所以就投降?

我帶梗咩風向?

攬炒係大家既目標,
個POST 只係想問下, 大家對攬炒後既睇法,
咁既做法係唔係有問題?

攬炒係威脅手段，唔係目的

佢「成功」既標準，最低係：
係起碼恢復江、胡時代香港自治、
中間係實行普選、
最高可能係獨立

我地係用攬炒(外國拒認香港獨特地位)來威脅中共
的確，真攬炒的話
香港人受既苦會大過中共高官
但無左香港既白手套
中國分分鐘經濟倒退，民變甚至軍變都有可能

咁我可以好老實答你我嘅生活應該同炒之前差唔多
自己有做儲蓄 同埋有夠洗差唔多半年嘅外匯
絕對足夠support幾年

阿根廷不停破產都好地地

連登仔都未仆街，點叫攬炒。

講個比喻

你被人威脅要強姦你
你手上有個手榴彈
你威脅攬炒
成功標準唔係引爆大家死
而係成功威脅佢唔搞你

你就好, 咁窮人應該點算

如果個強姦犯睇穿你靠嚇, 唔理你, 咁點

如果得香港人冇飯食
黑警人工照袋

咁叫攬炒？

係呀所以街邊捉象棋嗰啲阿伯 應該首當其衝收皮
嗰班廢老有幾多個真係有錢嘅啫 一定唔會第一時間燒死我哋先

做唔到傷害
佢而家洗乜恐嚇你

窮又點 經濟差又點
自由無價
你想住鳥籠 日日飯來張口
定想天空海闊任你飛 但要自己搵食？

咪學烏克蘭囉
到時再振興返旅遊業 不過拒絕某國人

好多手足都好窮, 咁點算

攬炒完都係港共話事, 同而家有咩分別

當初講既攬炒,唔係為左要推倒重來咩?
係香港仲有國際地位前攬炒,港共就要接受國際既介入,遠離中共掌控。。。
如果香港係國際冇晒地位,既攬炒,就係中共要攬炒,香港正式完,只係中國既一個市或鎮

基本上到時你當會變成烏克蘭咁 經濟一定差到一個點 呢樣嘢絕對係事實
你講到有好多手足好窮 但係你有冇任何資料先
呢啲嘢唔係吹出嚟㗎喎你邊度搵到數據先

攬炒完 政府係唔會繼續維持到
錢從何來？ 而家明顯我地橫掂都死 要攬你落去陪葬

首先你要知咩叫攬炒
我地死, 佢地唔死, 呢D 唔係叫攬炒
藍屍LOGIC : 攬炒窮人好慘呀,
BTW , 你係咪藍屍?

比喻只係比喻

現實中，唔係手足決定炒唔炒
個掣在中共手
佢再收緊香港，就自然會爆

下, 成個運動, 好多手足要好多資助架喎...........

我理解既攬炒 , 唔係靠嚇, 我係真係想攬炒

攬炒嘅意思
我一直理解係中共毀滅
無論任何手段最後目的都係毀滅中共。完。

但攬炒fail了

你咁講而家都唔撚洗變啦

就係覺得體制內抗爭冇用先要攬炒

當然中國人不嬲鍾意折衷 你有攬炒既根據佢自然又會再讓步

我就係唔識, 你可以教下我
我係黃絲, 想聽下大家對攬炒成功後既睇法

係架 就算你話民主都好
其實都係轉左另一個極權控制
但另一極權會包裝得好好
最少 令我覺得舒服

香港輸在令人民無安居樂業
新聞永遠講年輕人好難買樓
無樓無得結婚生小朋友咁
另到依家咁多人反感

你睇下新加坡有無人反？

好撚ON9,
原來攬炒係玩唔玩女易左, 好野好野

唔知係有人已經比中共港共帶左風向，定仲未搞清楚咩係攬炒，攬炒首先唔係香港人主動要攬炒，而係中共不斷壓迫之下唯有同佢一齊死，
你唔攪炒接受中共你嘅生活水平一樣會下降，包括好多自由同精神享受會冇左，錢會比中共不斷陰走，而中共就fat fat仲奴役埋你，咁不如拉埋中共一齊死。

其實美國講得好清楚
中共再收緊，香港關係法就唔係一紙空文

所以當下決定炒唔炒既係中共
如果佢搞23條(尤其係用DQ去趕走當選者)
爆硬

你覺得係點, 可以講下

攬炒從來都唔係手段
而係目的

基本上政府高官，狗，到而家都好似絲毫無損， 仲有人工加， 普羅大眾就可能已經有啲失業咗幾個月， 大佬點捱呀

咁你係咪搞錯手段同目的？

另外樓主都講出一個事實
攬炒的話
香港死
中共最多重傷

港共仲有飯食叫攬炒?

做公務員咪唔驚囉

香港人大把錢 , 唔係講笑

你發唔發覺一樣嘢你講嘅全部都係虛數
好多係幾多？又有幾多係流亡國外
更何況其實 有部分資助並唔係必需
咁講好似好仆街 但的確係事實
我知道就有人出咗國 但係資助唔夠
資源錯配呢樣嘢絕對係有出現

無錯，根本而家係中共執行緊攬炒

洗牌好丫

點解攬炒完可以洗牌

舊年轉左美金未呀，今日先知咩係攬炒精神呀？

你講果個情況同而家有乜分別？

咩係攬炒精神?

係

攬炒根本係個大勢，正如颱風襲港
唔會因為所謂「連登仔」唔想攬炒就會停
應該諗既係點係新局勢下生存

攬炒成功, 越多人失業就越多人企出黎

對我自己而言, 經濟攬炒, 越多人出黎越好
我更加睇唔過眼果班收成期藍絲, 攬炒佢地都會賴野, 到時比佢地睇下當初
助紂為虐既結果

如果攬炒另一個結果係變成一國一制, 我一樣睇到班收成期藍絲咩反應, 佢地只會著重樓價, 再遲下連所有自由都無曬, 咪睇下佢地點

有錢佬一樣係有錢, 只係少左,
地主一樣係地主
港共一樣係港共
窮人一樣係窮人

點洗左牌

係咪得我一個覺得
佢似係度R水吹

首先你要定義咩叫攬炒成功先
我就咁睇你既定義係: 經濟差=攬炒 (亦都係藍屍既定義)

而我理解既定義係
1. 香港唔再成為白手套, 無美金, 無技術, 無得中西交流
2. 中共再偷唔到美金,
3. 香港再難利益輸送去中國
4. 金隔, 司法制度, 全部崩壞, 國際無人信香港
基本上達成以上一個條件, 就已經係攬炒既初步

正式成為香港市, 香港關口都可以取消埋, 物價同深圳睇齊, 可以用人民幣消費, 樓價同深圳差唔多, 法律行中國法律

代價: 香港不再繁榮, 程度尤如深圳, 中國人可以隨意進出香港, 但亦無必要再黎香港, 因為已經搵唔到錢

咁先係攬炒既結果, 而唔係藍屍一句: 經濟差呀

其實樓主想點？
你覺得只要唔攬炒香港就會返去所謂既繁榮？
就算無人抗爭，香港走向完全赤化都係攬炒

攬炒唔係一個目標
係一個手段

香港人太睇得起自己，上海死中共就重傷。

根本唔會洗到牌，太理想化

我覺得配合緊「反攬炒」文宣咁

你覺得係嚇, 所以咪手段囉, 中共咪唔驚你囉
我覺係目的

攬炒, 香港死, 中共重傷
唔攬炒, 香港慢慢死, 中共笑呵呵

㩒錯負皮sor

樓主答唔答到？
係咪無人抗爭香港就唔會攬炒？

係咪個個接受做順民，一國一制就唔係攬炒？

sorry我絕對想香港攬炒
香港人本身金錢至上
係時候要佢地知道咩叫意識形態

我當真係無人抗爭，攬炒係咪會停？
要認清而家邊個真係推行緊攬炒

攬炒唔係純粹講緊錢

而係通過唔同既抗爭方式，令香港懶以成功既經濟同司法獨立制度自我破壞，搵少左錢係副作用，而不是目的

搵少左錢咁窮人點生活，sorry，黃既應該明，過多十年，一國一制落去，香港都只會窮

巴打心水清
幾個知名五毛都入哂黎, 帶緊風: 攬炒=香港人死, 中共贏

所以我老早就反對罷工
雖然我都有罷左個幾禮拜
罷工同絕食一樣on99
斷自己米路黎迫人妥協
對方恨不得你快D餓死啦

用哂嚟養埋垃圾咩唔通
救市都救到破產

攬炒－＞民不聊生
最基本嘅衣食住行都滿唔到嘅話 人民就會對政府產生厭惡嘅情感 到時就真·全民革命
如果似你話齋高官同權貴係可以繼續豐衣足食嘅話 到時就會好似法國大革命咁

而家只係攬住自己人黎攬炒
而唔係攬埋啲既得利益者攬炒

絕食影響自己
全民罷工= 影響成個經濟
小部人罷工=無撚用

香港地唔攬炒窮人都生活唔到啦

一國一制 三權合作 就可以達到攬炒效果
根本哩兩樣野連你地啲藍絲都驚

其實真係有錢買債券，收息係冇停過，除非你哋可以搞到，東亞、新世界、和黃、長實破產，否則你哋一日都未搞到有錢人嘅任何利益。

從來跌市只係強者越強，本多終勝，生意唔好第一件事係炒晒啲打工仔先。

攬炒左之後重建，大家會更有錢，人人有樓住，有女屌

攬炒個意義在於手段多過佢既目的
意思就係攬炒唔一定需要成功先可以達至目的
而係個過程可以帶比香港人談判籌碼
然而係必要時香港人係可以令攬炒成功, 不惜代價令對家元氣大傷

如果攬炒人地無事, 呢D唔係叫攬炒, 只係自己炒

然而黨媒日日係度話黃色經濟圈只係自炒云云, 就相等於行岩路
認證左係攬炒方式之一

個人睇法, 可能岩唔晒
希望你都多D思考下啦, 黃絲

失緊業唔答

如果上海比香港更重要
咁解釋唔到為何中共唔直接干預

俾香港人落佢面足足大半年
要停「黑暴」，你老解出來示威區企下即停啦
唔出得嘛

原因：一出香港就變香港市

同班愛國藍絲同富商一齊做大灣區人囉

不如你每朝6:30去西鐵對住返工嘅人講，然後睇吓佢會犧牲豐衣足食而同你革命情懷啊，定係趕你落車先？

老實講我覺得唔使諗得咁遠攬炒只係一個口號一個憧憬，最主要係睇唔順政府陰乾香港仲要un un腳收咁高人工

所以先令攬炒變成手段
最終攬炒是否是功 要幾耐先成功唔係最重點
過程已經比對方壓力 醒覺到你想表達既意識形態

利串：唔等於想攬炒失敗

全民老綜

回應返樓主 佢話如果攬炒成功姐-.-

唔緊要啦
宜家唔係你同我決定炒唔炒
決定權在中共手

去年示威+國際線
只係塞個引爆器入佢手

我做乜要直接干預你，然後比國際社會攞貿易戰籌碼？基本上你哋自己慢慢陰乾陰乾就會死㗎啦，而家冇旅遊業，又冇物流業，你咪去上班台個失業post叫啲人每晚出嚟時代革命囉。

拎綜援

即係又唔攬炒啊?
手足坐就得?
你咁講得都係自撚私

香港攬炒=大陸攬炒
資金鏈斷裂

經常講
呢個係錢嘅世界
香港越窮 軟硬經濟同影響力都差曬
輸L硬

對手老狐狸已經囤緊糧
咪以為人地白痴

如果攬炒=好似你咁講
班上大人又點會驚？

正正就係唔會發生你所講既野，班港共先咁樣係咁反攬炒咋嘛

攬炒定義係攬住市民，唔係富豪/高官，只要搞到市民都差，有民怨，然後累積，積積下就大爆發，之後先會動搖到政府。而家連動搖市民都未做到，睇下地鐵巴士幾爆人就知，工照返，飯照飯，樓市照升

冇錢就申請綜援
政府儲備用得幾多得幾多
反正遲早會好似奧門儲備咁一啖比大陸食左

歷史話俾我聽
民不聊生時
革命唔需要有人鼓吹

呢個就係攬炒最基本嘅意思

攬炒成功
我定義係
終於目標：中共支爆甚至解體
香港實際操作可以係
受戰爭波及
或者美帝取消獨立經濟區地位

香港威力影響全球
到時一定好大回響

慢慢等，希望等到長實，和黃，領展俾你搞到破產啦。

經濟不穩
社會不安

下一步會係點？

到時橫又死，掂又死，港豬仲係咪咁多包袱？

簡單答攪炒即自殘，自殘就一定傷到自己，但傷到乜程度冇人預測到，最嚴重就係傷重死亡。

一國一制成個大陸落黎買樓， 起碼香港學英文都係最完善地方，買層樓叫仔囡落黎讀書

樓價資產唔會跌太多， 對面河深圳同香港差唔多價，大約6~7折左右， 跌極最多同深圳同價， 6成港人已供斷層樓，賣返層樓出去最少揸住4球或以上。

一國一制窮撚等死， 人工一定大減，可能同深圳睇齊， 但收成期依然係收成期

唔理閣下是否五毛
我認真一下答你
第一你要分清 點 同 線
所謂攬炒 不是一個點 係一個階段
不是政府收緊財政等同攬炒成功 是不繼收縮才叫攬炒
而從來亦無所謂真正成功 攬炒係一個階段的名稱
站係我角度睇 我只會稱之為香港的衰亡
香港發展至今 已經到其頂端 物極必反 缺乏其他因素下 開始衰敗是正常不過 抗爭活動帶來的 其實最多都係叫加快進度 使某些人無法在這衰敗階段逃脫
繼而稱為攬炒

你唔會一下子無晒錢
他們亦不會持續有錢

明唔明？

而所謂攬炒一隻手掌拍不響 中方主動想大家試下攬炒滋味 但這局已非香港人所定斷 香港已成中西對抗的第一戰線 大國相爭下的棋子 中方勝 則香港不會好過 把香港變成内地任一城市 不也會使香港敗亡？
西方若要勝 香港也難以好過 西方必會用香港對中進行更大打擊以換取勝利

箭在弦上 不得不發
你自己個人可點做 則請善用自己腦袋 為自己謀個立身之處

有錢佬Cash flow 勁
今次跌市 班有錢佬用一個更低嘅價錢買返自己公司股票 下一個經濟周期 佢哋身家只會進一步上漲

仲有有d紅底生意佬就唔叫攬炒成功

一國一制後既香港仲有咁高價值？
深圳係越近香港既地區越發達
當香港都無價值時，深圳仲有價值？

好多=樓主自己
淘汰廢人有咩問題

如果目的係攬炒 咁點解要反對23條
美國開到聲 如果有23條 隨時取消香港地位

攪炒成功＝/＝我地無錢

只係因為有錢個啲真係好撚有錢

佢打左個黃字 你俾負皮冇錯
字都寫錯

大部份人話攬炒係唔多真係想全炒

我地做得越多野, 中共有3個選擇
1. 妥協, 行真1國2制
2. 攬炒, 行1國1制
3. 洗腦宣傳/ 懷柔/ 輕度鎮壓 , 1國1.5制 (目前狀態)

依家係3 , 但我地要做多d, 先可以逼到1 or 2
我個人睇法, 就係1 / 2 最好, 3 係最差 ,

所以, 攬炒對我黎講, 係好事

你搞緊笑? 定係支持緊23 條?
澳門夠有23條啦, 比美國制裁未?
美國從來無講過: 有23條=取消香港地位
點解03年, 港共要推23條? 你估佢既目的係要取消香港地位咩

你要問支那
因為係中共想攬炒。你可以點？

睇嚟你唔知咩叫攬炒

睇錯叫雞

你認為而家唔攬炒，香港冇窮人？

你重點講窮人多左，港共高官同有錢人不變都唔係帶風向？

港共政府落台，d高官出國家糧，關我撚事咩，習大大咪又係得幾千蚊糧

如果攬炒成功，但係政府係香港市民選，到時有全民退休保障，唔駛日日150，你估到時「經濟數據」差左令市民傷心影響大d, 定市民有社會保障、多d人享受到經濟成果既影響大d

唔係成功 係失敗
但中共都一齊失敗

講到尾
攬炒係談判技巧

好似挾持人質𠵱回事
官方強行攻入 vs 綁匪威脅殺死人質
兩邊都係輸家

攬炒唔係目的, 係手段, 冇人想攪炒, 但呢個政府繼續想炒我地, 我地要佢都死咁算

持反對意見既人，請問有咩良方呢？

尤其是鬼ac果幾位

咁解*

仲未有人答到
係咪只要所謂「黃絲」「連登仔」唔支持攬炒
攬炒就會停，然後返去所謂繁榮時代

咁咪吾係攬炒囉，攬炒係玩死埋佢地吖。

一國一制睇下外資走唔走
香港仲有價值係因為有唔少外資係度, 雖然都已經走左唔少

知唔知點解香港對中國有價值? 因為好多有錢佬要香港黎走資

如果到底仲係由港共控制，咁係明攬炒未成功
成功嘅話應該係由香港人自己話番事

所以都唔明，呢次跌市撈到幾條和黃長健債成十幾厘一年，長健和黃唔破產就要每年比十幾厘回報出黎，有錢就唔使喺股市度擔驚受怕，日日開着個財經台睇升定跌。

如果搞唔到任何一間大企業破產，都唔好話自己藍炒有幾成功啦，亦都唔好話自己搞到幾多有錢人利益啦。

咁到時人地咪名正言順出兵囉
然後你係咪覺得會燒埋大陸？

白痴先會問嘅問題，其實共產黨依家行緊嘅路線到最後都係攬炒，你諗吓佢哋依家搞到全世界反共，唔通香港就有運行？如果美國真心要摧毀支那，佢只需用一兩年時間將香港美商搬去台灣或猩架坡再直接取消香港政策法就已經可以炒起支那，到時咪又係有錢人移民窮人等死！

香港人依家提出攬炒依個手段只不過係提前引爆個計時炸彈啫，有乜問題？

呢排特别多五毛扮膠問攬炒有咩好處
問埋d on9野以為動搖到軍心
我就答你：
關你撚事呀仆街

好多時你做一樣野之前唔會見到之後發生既野
陳同佳殺人之前都唔會諗到會搞到全球反支
而呢幾年亦都係最感受到支爆有機會既時間
所以無人知道我地攬炒會發生咩
支共攬炒我地會點
可以做既只係心理生理準備好同繼續抗爭

橫掂都買唔到樓

出更加多嘅津貼扶貧
而家咬老綜嗰班仲收多咗錢
如果到時政府照奶共唔理貧窮戶就更加多人出嚟

點解咁多連登仔講攬炒只係嚇人既手段
如果無決心攬炒, 你覺得中共會怕你咩?

攬炒完人民無飯食，啲人繼續你有你生活，我有我忙碌？
仲唔民變四起？ 你當啲支那人流㗎？你睇吓一個肺炎病毒，啲地方都各自為政啦！何況你估佢真係無人搞事？

仲可能因為多左窮人, 玩女都易啲

你係真心問 定假膠五毛?

有錢搵就唔會走 無錢搵就走去其他地方，例如深圳上海， 對商人黎講自由係廢，賺錢先係最重要

有基建情況下，香港唔會咁快冧低， 要重新建立一個地方需要最少十年時間及投資大量金錢

收皮啦死5毛

寧為玉碎不為瓦全

攬炒成功後，經濟轉差，港共貪官照出政府儲備又好，用曬每季度嘅納稅人嘅錢也好，只會令個政府，成個港共政權加速滅亡，從而影響到中共在中國其他地區嘅管治權力，同國際地位嘅影響。而多左窮人，冇錯，的確係，但情願“重建”新香港，都唔會再想苟存於港共政權下。兩者相比，我唔覺得現今嘅嘅窮人會俾呢個政府重視。

到今時今日你重問埋呢類問題，你明顯冇去認真了解過咩係“攬炒”。如果攬炒完唔係多左窮人，經濟轉差，民不聊生嘅，咁點會叫做成功？

係，咁用曬佢lor，唔用曬點叫攬炒，就係要你用曬佢

香港值錢在個制度，雖然而家都收緊皮
當無晒制度，仲去香港做乜
基建既野大陸要幾多起幾多
要制度，就去新加坡同台灣

個ac咁鬼，你覺得呢？

上連登 真係要帶腦

其他窮人生活會如同宜家港共政權下嘅窮人一樣，甚至更差，得唔到重視，呢的嘢係港共自己一手做成，唔好成日諗住攬炒會害到咩人，唔該睇清楚現在港共害緊咩人，連出版社出版自由都冇埋，記者俾人打，警察直情狗都不如，呢種係極權。極權下一般人連自由、人權都冇，莫講話窮人。

所以唔洗成日諗住帶個風向話攬炒乜乜乜，窮人點點點，望多兩眼721 831，好多人連做窮人都做唔到，陰陽相隔

正解

香港人係唔會有動機放火燒屋, 如果有讀過game theory 101, 其中一個經典例子已經講明, 阿爸屌阿女出夜街, 阿女威脅唔出得夜街就燒屋, 個威脅本身就唔valid, 因為阿女唔訓屋係只可以訓街, 呢個就正正說明少數派成日話香港人因為XXX 所以要攬炒係錯, 因為攬炒唔係香港人要脅中共會做既事, 係香港人警告中共, 香港人唔會再妥協退讓, 係明示畀所有人睇香港人背水一戰, 無路可退, we shall never surrender 既精神, 所以你問乜鳩攬炒成功？ 攬炒唔係手段, 攬炒係背水一戰既勇氣, 好似你同敵人講楚雖三戶, 亡秦必楚, 楚人會唔會屌鳩你"點解好地地楚要得返三戶？"一樣

說穿了即係9up

我覺得攬炒唔係講緊儲備
而係香港失去金融地位
走資都走唔到

攬炒在於
與其香港人自己比支共慢慢搾乾搾淨
不如同支共一齊死
即係本身都會窮 係遲d窮咁解
不如而家襯仲有可能影響到支共大家一齊仆街好過
果d咩攬炒窮人點算都係偽命題黎
你估到就2047香港樓價仲會咁穩咩 個個賣樓移民啦 (如果支共仲比你移)
到時窮人咪又係要仆街
根本窮人先係最要支持攬炒果批 起碼而家攬炒仲可能有一線生機

順帶一提，宜家工廠、生產線等，已經轉移去其他東南亞國家，中國成本太貴，同埋佢個制度問題，一出事佢話要收地，逼走你，或者突然“收稅”，呢十幾年經常發生，基本上所有公司都要中共安排黨員參與，太多商業秘密，內部資料被逼向中央展示

攬炒令香港變成香港市，對窮人冇乜分別，因為冇資本。

攬炒唔係咁
攬炒係一種權力鬥爭
展示市民都有權力傷害對方而對方無法反擊
文革都係一種權力鬥爭
鬥地主無刑責
印尼排華都係權力鬥爭
負責殺人果班黑社會到依家仲有政府撐腰
黑警打人都係權力鬥爭
而實際上都吹佢唔漲
黃店都係權力鬥爭
唔食藍店係吹你唔漲

武肺死好多人依d唔係攬炒
除非你中左招專登周圍惹俾d官，大大聲承認責任，而且佢地阻止唔到你繼續散布

me too

推 唔好俾共狗帶風向變左黃營終極目的係攬炒

你知唔知咩叫攬炒先？
攬炒係人哋殺我哋
我哋拉埋佢落水

你依種情況係自炒

好多人對攬炒有唔同見解
亦好多人對有人覺得攬炒等如經濟炒好痛恨, 覺得呢啲人係藍絲
但黃絲陣營, 有幾多人真係清楚哂大家一直叫攬炒係咩用意
有冇足夠文宣支持
定係大家覺得, 所有人覺得攬炒等如經濟差, 就係敵人, 要屌死佢

就係要大家一齊窮

我都好認真
大家有冇諗過其實支共同港共先係攬炒派
而家經濟咁差係因間外國唔再相信一國兩制 驚遲下香港會變普通大陸城市 先唔過黎投資呢

但好多都仲係學生，食父母住父母

最好打仗

無計，總有人犧牲，可憐之人必有可恨處

樓主分化撚，革命總有人犧牲，班窮人成就大義啊

五大訴求先係目標
幾時變左攬炒係目標

攬炒係手段
點解成日講到係目的咁

攬炒係手段唔係目標

好多人忘記左
要宣傳番

其實傾攬炒黎做乜，問題係而家你攬嚟攬去，有錢佬係喺呢個跌市都印印腳，幾層樓冇減租又唔跌，仲有成都十幾厘嘅債券比我撈，淨係喺香港堆企業收息都收到手軟。

問題係攬得唔夠大力，就攬炒咗自己先。眾志城成，龍門都蝕緊錢，黃店又係咁告急，仲有人覺得離成功不遠真係唔好F F啦。

首先你要清楚攬炒係想要咩目的
之前講緊攬炒好似係講緊攬炒中共 因為佢地會出老解
後來過左10月 都無出老解
其實攬炒果陣已經唔係主調
10月11月係行動高峰期 邊有人講攬炒

反而而家係中共港共想借攬炒黎抹黑
好似51黃金週
出外消費都被攬炒
唔係抹黑係咩？

去番正題
點先算攬炒？
攬炒到中共跪低咪係真正攬炒囉
而唔係而家中共d 19語言暴力話抗爭者攬炒香港
攬炒香港有咩用？
我要攬炒 背後係 我要攬炒中共
If we burn u burn with us
Who is the “u”?
Ccp呀

首先窮人繼續窮 呢班窮人係因為本身能力不足定社會缺乏向上流動機會先
相信攬炒有著數既係後者
經濟差一間公司要炒人 炒都炒老野先
你拉到上邊d廢老落黎
後生仔爬上去速度一定快過廢老
你講d富豪梗係無得比 佢地點都係最高層

推

中共仲有錢就唔叫攬炒啦 叫香港人單方面俾佢炒死咗 要防止就一係攬炒 一係炒死中共 明未？

中共好多錢, 貪官繼續出政府糧, 吃喝玩樂
我地大部份人都係冇錢/少錢, 冇錢食飯,
我地係中共消哂錢前, 應該點面對